有無Birmingham 巴絲？

獨遊中
有無人搵個地方出黎玩下？
留tg please

birmingham悶到仆街
利申 喺度